吳若希like反修例文章 內地網民狂狙擊

反修例風波持續數月，不少藝人被內地網民指控為「港獨份子」，搞到楊千嬅、周柏豪主演的《多功能老婆》一度抽起。不過，昨日有網民轉去狙擊吳若希(Jinny)，指她過去有like與反修例有關的文章，當中不少是警民衝突的新聞，該名網民更張貼14年Jinny在IG貼有黃絲帶的圖片，要求她解釋。

Jinny先回覆說︰「是這樣的，我完全沒有印象有看過這篇文章，剛剛特意上網查證，也沒有發現有讚的痕跡，所以我對於你們的指控一頭霧水。無論如何，我愛我的家，請不要再令香港分裂，不要再誤傳任何不實報導，謝謝！」然後該名網民更把她Like過的文章變成片段，再三要求她解釋，Jinny再說︰「這是我剛剛上去査的，沒有點讚～沒有點讚，沒有點贊！你不信我也怎麼說也是沒辦法～我就踏踏實實生活～～ 」

事隔一晚，Jinny上載在街頭的照片，留言︰「今天還是好天氣，上天對我不薄 #森美旅行團」似對事件看得很開，有不少網民都安慰她不要為微博的留言傷心。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

兩家茶禮

隻癲雞怕你班中國人咩

咖哩姐上左岸啦

我對於你們的指控一頭霧水

啲大陸五毛咁撚得閒

都唔知con唔connect埋你好

叫得5毛，開一次po就有錢收

要反cup 謝安琪了

隻癲雞平時都俾香港人狙擊開 怕你有牙咩

果時屌黃絲想洗底？

弱雞變傻雞

慘撚過妹仔 like下就咁敏感

佢唔係不嬲都係藍藍地嘅咩